
                      A mi me ha encantado, tal vez diria que si falta dialogo en algunas escenas y lo que pasaba en otras por ejemplo cuando Cristian le escondio la ropa interior para cuando fueron a visitar a sus padres... pero entiendo que no alcanza el tiempo para todas las escenas...  y para mi en particular Jamie Dornan es el Christian perfecto... es que tiene en su mirada el lado oscuro pero bello del cual me enamore.... y claro tambie Dakota Johnson es la Anastasia perfecta es linda pero sencilla....
        
            